同事係Office咳又笑啲戴口罩既同事

畀你地會點做

重要係幾個
唔係鬼佬 係香港人

有錢就辭職
冇錢就沉默是金啦
職場文化何其on9
唔柒呢樣就柒嗰樣架啦

不過唔係我本人
本身個腦細驚到要成間公司no pay加home office
成班撚屌嘈話唔要

我叫佢問腦細會唔會考慮resume no pay
反正冇生意

「成班」就無計啦

睇邊個笑到最後